{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76201&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초설악힐호텔&펜션"
    },
    "text": "束草老鶴洞に位置する宿は海水浴場と観光名所にアクセスするのに良い長所を持っています。 周辺には清楚湖、束草観光水産市場、束草海水浴場などが位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙で駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの施設が提供されます。 バーベキュー施設は電気グリルが提供され、別途費用がかかります。 雨天時にも共用バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは禁止されており、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別してください。 宿泊施設情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には清楚湖、束草観光水産市場、束草海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、宿ではバーベキューができます。電気グリルが提供され、別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 294
    }
}